[
    {
        "id": 123456,
        "nom": "Les pires Krous de France",
        "description": "Le voyage qui vous fera decouvrir les pires Krous de France",
        "etapes": [
            {
                "ville": "Paris",
                "debut": "12\/05\/2025",
                "fin": "30\/05\/2025",
                "logement": "15 avenue des Champs Elys\u00e9es",
                "transport_pour_quitter": ""
            },
            {
                "ville": "Lyon",
                "debut": "01\/06\/2025",
                "fin": "10\/06\/2025",
                "logement": "34 rue de la R\u00e9publique",
                "transport_pour_quitter": "Train"
            },
            {
                "ville": "Marseille",
                "debut": "11\/06\/2025",
                "fin": "20\/06\/2025",
                "logement": "78 rue de la Canebi\u00e8re",
                "transport_pour_quitter": "Avion"
            }
        ],
        "tarif": 125,
        "debut": "12\/05\/2025",
        "fin": "30\/05\/2025"
    },
    {
        "id": 123457,
        "nom": "Tour de France des Krous",
        "description": "Un road trip \u00e9tudiant pour visiter les Krous embl\u00e9matiques de chaque r\u00e9gion de France.",
        "etapes": [
            {
                "ville": "Paris",
                "debut": "01\/06\/2025",
                "fin": "05\/06\/2025",
                "logement": "10 avenue des Champs \u00c9lys\u00e9es",
                "transport_pour_quitter": "Train"
            },
            {
                "ville": "Lyon",
                "debut": "06\/06\/2025",
                "fin": "10\/06\/2025",
                "logement": "5 rue de l\u2019Universit\u00e9",
                "transport_pour_quitter": "Train"
            },
            {
                "ville": "Marseille",
                "debut": "11\/06\/2025",
                "fin": "15\/06\/2025",
                "logement": "8 avenue du Port",
                "transport_pour_quitter": "Bus"
            },
            {
                "ville": "Bordeaux",
                "debut": "16\/06\/2025",
                "fin": "18\/06\/2025",
                "logement": "12 rue Sainte-Catherine",
                "transport_pour_quitter": "Train"
            },
            {
                "ville": "Toulouse",
                "debut": "19\/06\/2025",
                "fin": "20\/06\/2025",
                "logement": "20 rue du Taur",
                "transport_pour_quitter": "Avion"
            }
        ],
        "tarif": 250,
        "debut": "01\/06\/2025",
        "fin": "20\/06\/2025"
    },
    {
        "id": 123458,
        "nom": "Les Krous du Sud : Soleil et \u00c9conomie",
        "description": "D\u00e9couvrez les Crous du sud de la France, entre mer, budget serr\u00e9 et bons plans \u00e9tudiants.",
        "etapes": [
            {
                "ville": "Nice",
                "debut": "05\/07\/2025",
                "fin": "15\/07\/2025",
                "logement": "12 boulevard des Anglais",
                "transport_pour_quitter": "Train"
            },
            {
                "ville": "Montpellier",
                "debut": "16\/07\/2025",
                "fin": "25\/07\/2025",
                "logement": "3 place de la Com\u00e9die",
                "transport_pour_quitter": "Bus"
            }
        ],
        "tarif": 180,
        "debut": "05\/07\/2025",
        "fin": "25\/07\/2025"
    },
    {
        "id": 123459,
        "nom": "Krous Gastronomiques : La France \u00e0 Petit Prix",
        "description": "Voyage culinaire \u00e0 travers les Crous offrant les meilleures sp\u00e9cialit\u00e9s r\u00e9gionales pour les \u00e9tudiants.",
        "etapes": [
            {
                "ville": "Dijon",
                "debut": "10\/08\/2025",
                "fin": "18\/08\/2025",
                "logement": "22 rue de la Moutarde",
                "transport_pour_quitter": "Train"
            },
            {
                "ville": "Bordeaux",
                "debut": "19\/08\/2025",
                "fin": "25\/08\/2025",
                "logement": "15 cours de l\u2019Intendance",
                "transport_pour_quitter": "Bus"
            },
            {
                "ville": "Toulouse",
                "debut": "26\/08\/2025",
                "fin": "31\/08\/2025",
                "logement": "9 all\u00e9e du Capitole",
                "transport_pour_quitter": "Train"
            },
            {
                "ville": "Strasbourg",
                "debut": "01\/09\/2025",
                "fin": "05\/09\/2025",
                "logement": "7 rue de la Cath\u00e9drale",
                "transport_pour_quitter": "Train"
            }
        ],
        "tarif": 280,
        "debut": "10\/08\/2025",
        "fin": "05\/09\/2025"
    },
    {
        "id": 123460,
        "nom": "Les Krous \u00e0 la Montagne",
        "description": "D\u00e9couvrez les Crous en altitude et profitez des paysages alpins tout en restant dans un budget \u00e9tudiant.",
        "etapes": [
            {
                "ville": "Grenoble",
                "debut": "05\/09\/2025",
                "fin": "12\/09\/2025",
                "logement": "4 rue des Alpes",
                "transport_pour_quitter": "Bus"
            },
            {
                "ville": "Chamb\u00e9ry",
                "debut": "13\/09\/2025",
                "fin": "20\/09\/2025",
                "logement": "10 avenue de la Savoie",
                "transport_pour_quitter": "Train"
            }
        ],
        "tarif": 190,
        "debut": "05\/09\/2025",
        "fin": "20\/09\/2025"
    },
    {
        "id": 123461,
        "nom": "Les Krous en Bord de Mer",
        "description": "Partez \u00e0 la d\u00e9couverte des Crous situ\u00e9s pr\u00e8s des plus belles plages de France.",
        "etapes": [
            {
                "ville": "La Rochelle",
                "debut": "01\/10\/2025",
                "fin": "08\/10\/2025",
                "logement": "7 quai du Port",
                "transport_pour_quitter": "Bus"
            },
            {
                "ville": "Biarritz",
                "debut": "09\/10\/2025",
                "fin": "16\/10\/2025",
                "logement": "5 avenue de la Plage",
                "transport_pour_quitter": "Train"
            }
        ],
        "tarif": 220,
        "debut": "01\/10\/2025",
        "fin": "16\/10\/2025"
    },
    {
        "id": 123462,
        "nom": "Les Krous et le Patrimoine",
        "description": "Visitez les Crous proches des plus beaux monuments et sites historiques de France.",
        "etapes": [
            {
                "ville": "Strasbourg",
                "debut": "15\/11\/2025",
                "fin": "17\/11\/2025",
                "logement": "18 rue de la Cath\u00e9drale",
                "transport_pour_quitter": "Train"
            },
            {
                "ville": "Bordeaux",
                "debut": "18\/11\/2025",
                "fin": "21\/11\/2025",
                "logement": "6 place des Quinconces",
                "transport_pour_quitter": "Bus"
            },
            {
                "ville": "Paris",
                "debut": "22\/12\/2025",
                "fin": "26\/12\/2025",
                "logement": "5 rue de Rivoli",
                "transport_pour_quitter": "Train"
            },
            {
                "ville": "Carcassonne",
                "debut": "27\/12\/2025",
                "fin": "30\/12\/2025",
                "logement": "12 rue des Remparts",
                "transport_pour_quitter": "Bus"
            }
        ],
        "tarif": 350,
        "debut": "15\/11\/2025",
        "fin": "30\/11\/2025"
    },
    {
        "id": 123463,
        "nom": "Les Krous et les Festivals \u00c9tudiants",
        "description": "Un circuit pour assister aux meilleurs festivals \u00e9tudiants tout en profitant des logements Crous.",
        "etapes": [
            {
                "ville": "Rennes",
                "debut": "10\/06\/2025",
                "fin": "13\/06\/2025",
                "logement": "2 rue du Thabor",
                "transport_pour_quitter": "Train"
            },
            {
                "ville": "Nantes",
                "debut": "14\/06\/2025",
                "fin": "16\/06\/2025",
                "logement": "15 boulevard de l\u2019Erdre",
                "transport_pour_quitter": "Bus"
            },
            {
                "ville": "Bordeaux",
                "debut": "17\/06\/2025",
                "fin": "18\/06\/2025",
                "logement": "8 cours de l\u2019Intendance",
                "transport_pour_quitter": "Train"
            },
            {
                "ville": "Toulouse",
                "debut": "19\/06\/2025",
                "fin": "21\/06\/2025",
                "logement": "10 all\u00e9es Jean Jaur\u00e8s",
                "transport_pour_quitter": "Bus"
            }
        ],
        "tarif": 100,
        "debut": "10\/06\/2025",
        "fin": "21\/06\/2025"
    },
    {
        "id": 123464,
        "nom": "Les Krous et la Nature",
        "description": "Un s\u00e9jour entre campus et espaces verts pour les \u00e9tudiants aimant la nature.",
        "etapes": [
            {
                "ville": "Clermont-Ferrand",
                "debut": "05\/07\/2025",
                "fin": "12\/07\/2025",
                "logement": "11 rue du Volcan",
                "transport_pour_quitter": "Bus"
            },
            {
                "ville": "Grenoble",
                "debut": "13\/07\/2025",
                "fin": "19\/07\/2025",
                "logement": "20 rue des Alpes",
                "transport_pour_quitter": "Train"
            },
            {
                "ville": "Poitiers",
                "debut": "20\/07\/2025",
                "fin": "26\/07\/2025",
                "logement": "8 avenue de la Vienne",
                "transport_pour_quitter": "Bus"
            },
            {
                "ville": "Rennes",
                "debut": "27\/07\/2025",
                "fin": "03\/08\/2025",
                "logement": "14 rue du Thabor",
                "transport_pour_quitter": "Train"
            }
        ],
        "tarif": 250,
        "debut": "05\/07\/2025",
        "fin": "03\/08\/2025"
    },
    {
        "id": 123465,
        "nom": "Les Krous Insolites",
        "description": "D\u00e9couvrez les logements et services Crous les plus originaux et atypiques de France.",
        "etapes": [
            {
                "ville": "Metz",
                "debut": "12\/08\/2025",
                "fin": "19\/08\/2025",
                "logement": "20 rue du Centre",
                "transport_pour_quitter": "Train"
            },
            {
                "ville": "Limoges",
                "debut": "20\/08\/2025",
                "fin": "27\/08\/2025",
                "logement": "14 avenue de la Gare",
                "transport_pour_quitter": "Bus"
            }
        ],
        "tarif": 205,
        "debut": "12\/08\/2025",
        "fin": "27\/08\/2025"
    },
    {
        "id": 123466,
        "nom": "Les Krous et la Vie Nocturne",
        "description": "Un tour des villes \u00e9tudiantes les plus anim\u00e9es de France en profitant des logements Crous.",
        "etapes": [
            {
                "ville": "Lille",
                "debut": "10\/09\/2025",
                "fin": "17\/09\/2025",
                "logement": "3 rue du Vieux-Lille",
                "transport_pour_quitter": "Train"
            },
            {
                "ville": "Montpellier",
                "debut": "18\/09\/2025",
                "fin": "25\/09\/2025",
                "logement": "6 rue de l\u2019\u00c9cusson",
                "transport_pour_quitter": "Bus"
            }
        ],
        "tarif": 240,
        "debut": "10\/09\/2025",
        "fin": "25\/09\/2025"
    },
    {
        "id": 124567,
        "nom": "Voyage autour de la Bretagne",
        "description": "Le voyage qui vous fera manger et r\u00eaver",
        "etapes": [
            {
                "ville": "Rennes",
                "debut": "05\/06\/2025",
                "fin": "08\/06\/2025",
                "logement": "R\u00e9sidence CROUS de Rennes",
                "transport_pour_quitter": "Car"
            },
            {
                "ville": "Saint-Malo",
                "debut": "08\/06\/2025",
                "fin": "11\/06\/2025",
                "logement": "Auberge de jeunesse de Saint-Malo",
                "transport_pour_quitter": "Car"
            },
            {
                "ville": "Carnac",
                "debut": "11\/06\/2025",
                "fin": "14\/06\/2025",
                "logement": "R\u00e9sidence de vacances \u00e0 Carnac-Plage",
                "transport_pour_quitter": "Car"
            },
            {
                "ville": "Quimper",
                "debut": "14\/06\/2025",
                "fin": "17\/06\/2025",
                "logement": "R\u00e9sidence universitaire CROUS de Quimper",
                "transport_pour_quitter": "Car"
            },
            {
                "ville": "Brest",
                "debut": "17\/06\/2025",
                "fin": "20\/06\/2025",
                "logement": "R\u00e9sidence universitaire CROUS de Brest",
                "transport_pour_quitter": "Train ou Avion"
            }
        ],
        "tarif": 300,
        "debut": "12\/05\/2025",
        "fin": "30\/05\/2025"
    },
    {
        "id": 123468,
        "nom": "Les Krous les Plus Paum\u00e9s",
        "description": "Un voyage \u00e0 travers les Crous les plus recul\u00e9s de France, pour une aventure hors des sentiers battus.",
        "etapes": [
            {
                "ville": "Aurillac",
                "debut": "05\/07\/2025",
                "fin": "12\/07\/2025",
                "logement": "R\u00e9sidence CROUS d'Aurillac",
                "transport_pour_quitter": "Bus"
            },
            {
                "ville": "Gu\u00e9ret",
                "debut": "13\/07\/2025",
                "fin": "20\/07\/2025",
                "logement": "Cit\u00e9 U CROUS de Gu\u00e9ret",
                "transport_pour_quitter": "Train"
            }
        ],
        "tarif": 180,
        "debut": "05\/07\/2025",
        "fin": "20\/07\/2025"
    },
    {
        "id": 123469,
        "nom": "Les Krous et les Villes Fant\u00f4mes",
        "description": "Explorez les campus universitaires des villes fran\u00e7aises les moins peupl\u00e9es et d\u00e9couvrez leur charme unique.",
        "etapes": [
            {
                "ville": "Mende",
                "debut": "10\/08\/2025",
                "fin": "15\/08\/2025",
                "logement": "CROUS de Mende",
                "transport_pour_quitter": "Bus"
            },
            {
                "ville": "Foix",
                "debut": "16\/08\/2025",
                "fin": "21\/08\/2025",
                "logement": "R\u00e9sidence Universitaire CROUS de Foix",
                "transport_pour_quitter": "Train"
            }
        ],
        "tarif": 195,
        "debut": "10\/08\/2025",
        "fin": "21\/08\/2025"
    },
    {
        "id": 123470,
        "nom": "Les Krous Perdus au Bord de l'Eau",
        "description": "Un p\u00e9riple \u00e9tudiant \u00e0 travers les Crous situ\u00e9s au bord de lacs et rivi\u00e8res m\u00e9connus.",
        "etapes": [
            {
                "ville": "Annecy",
                "debut": "01\/09\/2025",
                "fin": "07\/09\/2025",
                "logement": "CROUS du Lac d\u2019Annecy",
                "transport_pour_quitter": "Train"
            },
            {
                "ville": "Brive-la-Gaillarde",
                "debut": "08\/09\/2025",
                "fin": "14\/09\/2025",
                "logement": "R\u00e9sidence CROUS de Brive",
                "transport_pour_quitter": "Bus"
            }
        ],
        "tarif": 210,
        "debut": "01\/09\/2025",
        "fin": "14\/09\/2025"
    }
]
